8.31半周年 示威者太子站外堵路 警拘115人

昨晚是8.31事件半周年，有人昨日傍晚開始在旺角太子站外聚集，其後有人在附近以雜物堵路及焚燒雜物。防暴警察到場驅散，又多次施放胡椒噴劑及催淚彈。期間有一名警察遭人投擲雜物，他一度舉起手槍指向人群，及後又快速向彌敦道跑走。
警方指，昨晚6時起，有示威者在旺角警署外集結，有示威者用鐳射筆照射警務人員、投擲汽油彈、在馬路上放置雜物及縱火，其後警方進行驅散及拘捕行動。
警方表示，行動期間，一名男警務人員在彌敦道與奶路臣街交界被多人以磚頭、石頭、竹枝等硬物及手腳襲擊，在生命安全受嚴重威脅下，於是拔槍戒備。他的頭、手及腳受傷；而另一名警員在豉油街及西洋菜南街交界被人以磚頭襲擊，須送院。
事件上，警方並拘捕71男44女，年齡介乎15至54歲，涉嫌非法集結、藏有攻擊性武器、藏有工具可作非法用途、縱火、襲警、阻礙警務人員執行職務等。

唉

Dklm今朝出稿明明話捉左18定19個

成個連登仲係推緊d 垃圾